婦科醫生一問

首先要睇下你有無用開既婦科醫生, TST 有間係DR 天使la WONG 都唔錯但貴
另外婦科好似係專科,你要睇左普通診所醫生,佢開轉介信俾你,再睇專科

哦~ 明哂
但都係睇番女性醫生真係會方便D的。
我知道ANGEL
黃小姐都幾熟手, 你搵下啦

唔該曬

有機會子宮肌瘤
去睇婦科醫生照下子宮卵巢先

婦科一定揀男醫生
最好年紀大啲

利申：聽得多啲女醫生好粗暴

私家照佐先連診千頭如果有瘤唔拖得

去私家check左先
一般1千左右就連埋超聲波
起碼知道唔係生瘤個d問題先

我睇四十幾
因為做手術搵個有經驗既男醫生
聽講男醫生手勢多數好過女

如果樓主平時黎M量多同好痛
都幾肯定係朱古力瘤

你冇照過超b?
我以前正常量同準時都生佐卵巢瘤

再睇